神奇女俠 Wonder Woman 1984 預告

想插插她pussy

boss係邊個

豹女呢？

港版官方預告

最尾套甲好樣衰

睇完trailer都唔係好知講咩 好似好多flashback
不過都好 唔好變spoiler
btw Gal Gadot

D 玩繩動作似體操咁有美感
雷電swing

劇透慎入

好爛

ok la,都係睇動作，特技

睇完都唔知做緊乜
想抄thor 3嘅style?

只係個頭盔唔掂

睇黑寡婦好過

睇完就知晒講咩咁就大鑊啦

人地玩完80年代風格
又學人地玩

睇女

睇gal gadot
其實佢同steve段關係拍得幾好
動作方面上集no man's land已經夠經典
"this is not what we came to do"
"no, but this is what I'm gonna do"

no man land個part真心正
上集最敗筆就係最終boss戰好弱

咁又未到嘅 都show到Ares幾勁
係主角光環 & Steve死 Diana爆seed

洗唔洗炒Thor
Thor3 死老豆爆星球含家剷拍成笑片其實我就唔識欣賞
WW 上集本身都掂啦

首歌好似幾好聽

不過Thor 3 好過 1 2好多係真
之前太爛

上集最鍾意 一條友用盾擋住機開槍，之後一路殺入去

boss戰ok la 唔會太深刻,始終前中斷拍得太好

美國既片好鍾意80年代

就係講緊no man land已成經典

勁共勁共滴屎尼 不了

老寡婦

盪閃電個part好撚型
希望d打鬥都正

原來名曲嚟
New Order - Blue Monday (1983)

Chris Pine 咁都翻到生...

唔撚係掛

佢好撚正

睇個樣又係隱藏boss

預告講哂個故仔係乜又比人插

Thor3 點會係80s...
Thor3 style 獨特啲，係兩樣嘢

幾好喎
有咩問題

連登仔好高要求

會唔會同joker有交集?
無就不了

MARVEL又贏

真係幾靚

結尾發左場夢咩都無發生

上集入戲院睇到訓著咗

fing繩好似蜘蛛俠咁

到底邊撚道Thor 3

唔係點接 正義聯盟

正

1984年Bruce出道未

之前睇有段新聞好似話試映會 影評超差

Joker都係

DC一向試映高度好評都係垃撚圾

你會唔會話X men同deadpool 2係爛片?

今時今日好多所謂影評
全部有哂立場前設
唔係大愛左膠，低分
唔係女權主義，低分
唔係兩性平權，低分
唔係種族共容，低分
唔係英雄主義，低分
唔係環保意識，低分
唔係反戰意識，低分

大半套Endgame都係為左undo 番Infinity War 嗰一下啪指
應該都係爛片(好似係)

其實Endgame我真係接受唔到用隻老鼠撞返antman出嚟

。。。。
心諗點解條仔番生

冇啦啦又昇套marvel 戲咩事

預告個style我係諗到Stranger Thing

翻生Steven 真係。。。
劇本接受到
但上集死得咁淒美，睇死今集又死多獲

steve

對腳好撚正

80年代加埋個商場即刻諗起stranger things 3

即係攪完一大輪，所有野都冇分別。
咁好老套喎。

點都唔接啦。
如神奇女俠喺84年活躍過(復活條仔前)
咁Lex應該有佢80年代嘅record.
但係冇喎。

Thor3 + Stranger Things + Spiderman

你同啲m狗講依啲戲 佢哋識閪咩

黃金聖衣

唔覺得有spiderman元素
但就好stranger things

最後個幕咪向joker致敬

認真其實D戲出左trailer其實拍完未？

點解要拖到暑假先上演？

係咪要期待，JL好評結果....

多數後製中

gal身材
個導演次次拍得佢好靚

姐係其餘啲特技仲有排執？如果只係出咗執好嗰啲？

D燈打落對腳到
岩哂dc腳膠fans

其實呢類題材可以拍得好好
eg Butterfly Effect

Dc嘢改到上映前個日都得

thor咗係邊

JL有幕close up佢個ass

poster好柒新甲柒
上一部都已經麻麻地 出完joker都唔創新下

cg黎，唔出俾你地睇住

水行俠 ww joker都好睇

講真，冇話唔好，但Trailer風格節奏配樂第一時間都係令人諗起Thor3，Thor3前跟本冇superhero movie個tone係咁玩

GOTG ?

淨係條trailer 都好睇過成套captain marvel個臭西樣

JL前仲有suicide squade戲院睇到我DLM
希望WW84唔伏 keep到個靚招牌

jl ss對於dc fans黎講都係屎黎

上一部都麻麻地
DC反底作比你講到咁
人設唔同 WW形象係光明正直 你想玩咩黑暗風

m狗定論 dc所有戲都係跟marvel

咁都發現到

Wonder Woman 1984 最新劇照

但通常內部影評都話差就真係好差
New Mutant 同 Dark Phoenix 都係

自問都唔算咩diehard fans
marvel DC兩邊都睇
但SS as a film itself本身已經係fail
真係DC games cutscene仲好睇
arkham series個batman
harley quinn套spinoff都有伏味
losers/outcasts聯盟黎講GOTG1真係拍得好好

好笑？

有無睇佢上d late night show
問個host what do u think of my breats

GOTG係成套戲用懷舊配樂做主導
Thor3 變左玩懷舊電子音樂但唔係主菜，成個Art Concept先係佢特點

joss
咸濕笑話

thor 係預告片炸bo
套戲入面點睇到80s feel?

WB肯直接拎返Arkham series黎拍既話一早搞撚掂

joker同ww1個時都係有新聞講內部話差

又廢人武功~
其實睇廢左武功既超人有咩好睇
無左甲既IRON MAN 又有咩好睇

同埋一直想知其實佢係咪刀槍不入
點解成日要用隻手去擋子彈
做乜9

Thor3玩懷舊電子音樂，冇話80s feel
而且我而家都係講緊預告片風格似

Joker上映前聽親啲影評都好正面

5月個時

下年係女英雄鬥女英雄
大家d動作戲好似都唔差

唔係話1984係續作但故事上唔會接第一集咩

arkam series劇情有 動作設計更加一流
this is how batman fights!!
新batman ....由選角我已經覺得唔掂

又要post 又要delete

話說 今集係搵Hans Zimmer做配樂

好似真係有隱形戰機
佢馬路跑時，飛索可以扯到咁遠
應該係索到飛機飛走

登登登登登

Chris Pine

係 邊幕？

發覺講dc一定會有人講marvel

講samsung一定會有人講apple

講美斯一定會有人講c朗

永恆不變既定律黎

點解無人屌dc奶共
點解無人屌女權

咁多年都係咁，fan boy無改變過

講皇馬黑哨就一定會提北京電視機

個個都講Gal
我就剩係好開心見到pedro pascal
今年終於上位好鍾意Narcos

無老鼠樂園加持
Wonder Woman 1984
緊唔係史上最好睇續集啦

因為gal gadot
其實女權本身無問題 係女權撚有問題
& WW都唔算好女權

我都諗起個商場同steve

比起老鼠
dc算冇咁奶共

睇多啲外國youtuber 分析
普遍ww咁耐以黎都無被列入女權系列
女英雄=\=就係女權
今集唔知下

bkack panther就真係因為政治正確攞獎

世界大戰抹黑宇宙了

佢係刀槍不入，不過冇話過唔會痛嘛有得用護腕擋why not

屌 個thumbnail

Steve 死咗咪搵過個第二件，
長生不死同幾多個男人都得。

雖然是初戀，有d野就let it’s go。
回憶是最珍貴。

北京電視機

可能又係估唔到係神既人

上集算唔錯 但唔算好掂
無乜驚喜

攞咗水行俠套甲

老啦

DC之前柒太耐 相比之下好驚豔

cheetah 好似係

其實只係大gal gadot一年

正確啲來講係大五個月

唔知點解我都覺得第一集麻麻地，但joker又覺得好正

WW中上 joker神

wonder woman 係正常女權
男女角色互補，唔好盲反

聖鬥士

ww1佢有受傷，過好快好

大家都係30幾，點解Gadot靚咁多

亞洲人？

其實佢仲屬唔屬於亞洲女仔？

其實佢kings man果陣已經有出

老寡婦
歲月不饒人 Caucasian人種好似都係咁
又諗起Top Gun主角對比圖

steve點樣可以唔死
justice league 果陣batman同ww都成日哭steve喪
要做到steve個故事駁到落去先得wo

no mans land 果part j 左好多次

唔係啦，班amazon女人上集會被箭射死，而ww係用佢手上ge甲擋子彈。

明顯神奇女俠完勝

d 動作好過上集咁

音樂唔錯

中東猶太人

再一次引證鬼妹係殘得快

猶太人黎喎ching

一個人，一個神，邊有得比
不過係咪都入場睇架啦

兩個動作設計都唔一樣
但啲人就一齊對比

Ww冇波

尋找黑警性暴力證人/受害者

//平等機會婦女聯席發言人區美寶稱，3個組織11月初共同發起控訴警察性暴力的國際聯署，截至本月7日收集到21國共85個團體聯署支持。為了向聯合國專家展開更有力游說，3個組織呼籲受害者主動聯絡他們並接受訪談，強調會保密。//

我們現正收集抗爭者在抗爭期間／被捕後遭受警察性暴力對待的資料，作以下用途：
1. 協助受害人可以完整保留該事件之紀錄
2. 整理資料並製成 #ProtestToo 實錄，以作追究之用
3. 收集國際聯署（進行中），結合個案提交聯合國，爭取國際間關注及支持
4. 要求香港政府獨立、公正地徹查「反送中運動」發生的性暴力

*個人資料及通訊紀錄在實錄完成後可按受訪者意願全部銷毀
詳情及相關安排請聯絡Tg @protesttoo

女神咁細波 但佢盔甲做到咁大波 咪好空虛

一個日日喺天堂島度假happy
一個日日要去唔同地方做任務 仲要寫report

中東血統喎

mandalorian

以色列唔係屬於亞洲咩？

黎黎黎黎...... 黎

Eatable

地理上係
中東泛指亞洲西部／歐亞非連接既地區
好似係

存爭議性

估唔到真係咁多人有睇啤梨

我見D人咁答

10

貞操裝甲

精神食糧

啤梨：好多人都好撚賓周

所以地理上算係亞洲
輪廓果D同亞洲／歐洲無直接關係啦
亞洲=黃種人 呢個係嚴重政治不正確

btw 以色列係個好地方 人生必去一次

未去過，但岩岩google完，以色列妹好似條條都好撚正咁

Btw個國家係咪亂亂地，d人多數窮？

錯撚晒
以色列人均GDP係USD 4萬
全球排21
猶太女人我眼見其實都多靚女
同埋全民皆兵 好多女都好fit
tel aviv 好多街頭gym 設施 隔離又係沙灘

國家唔算亂既 係久唔久有加沙有D飛彈射過黎，但基本上都無乜以色列人死

有d 打手無錢收。科3 好正，挑戰弱智極限，唔夠打就冚球產

以色列人人均收入咁高架？ 仲高過香港

講完一大輪乜都無發生咁

想問有睇stranger thing有咩咁巴閉大把人睇過喎

好想奶佢對大脾
比佢顏面騎乘用對大脾夾住我個頭

Gal係衰冇波
有埋波真係完美
著晚服真係正爆

香港usd 4萬7

Sor，可能會錯意

人均gdp係平均年薪？

套甲好撚淫！
好似睇緊佢祼體咁

真 又短裙又長腿

其實最紅果堆荷里活女星都有猶太血統

例如？

香港咁多人住公屋

Chris Pine係咪會做綠燈俠？

屌,用閃電黎Swing

Gal真係好撚正

我相信呢度大把兄弟會做ww 柔術對象

應該唔會啦
雖然聽落唔錯

未必係閃電

屌你咩 真女神eatable 臼主又eatable 點可以講到同level

啲色好vibrant
第一集係呢方面都做得好出色

法官大人 我

有Hans Zimmer必睇

上集no man land個part d色真係好一戰feel
天堂島又做到仙境feel
今集80年代 完全唔同哂感覺 好有gta vc感覺

睇嗰trailer好似接返上一集嘅

人地有話好巴閉咩？

係阿 第一套真係好睇 條仔為國犧牲留咗個好好嘅結局

好明顯將會係爛片一套

希望燈到

做乜9咁都要嘈marvel同DC

佢真係做WW一流

照上面劇透睇
粒石可以undo到冇record呱

其實係跟漫畫

第一次睇佢果陣係狂野時速

無可否認條trailer剪得吸引過black widow
不過成個feel同雷神3好似
特別係最尾，終於有新造型

其實original suit著左咁多集
改少少野都得掛

其實我睇嘅劇透係另一個版本

冇可能，ren片，make copy都要時間

上映係睇檔期，睇target咩觀眾、同一個禮拜有乜對手

講到話m狗識閪喎你閲讀理解F?

最尾套甲

兩套都不了

不能接受

一味話個預告抄Thor 已經好眼光淺窄啦
家陣Marvel Studios發明80年代咩

80S
中肯講句，唔覺得預告似thor
硬照先似

可唔可以加密講？呢套我唔怕劇透

世界級長腿

sg pants

下年你就有得睇花木籣 你就好啦

又係你隻肥婆dc癲狗係到吠

唔好成日屈我dc得唔得

又屈你點解鍾意dc又唔肯認 其實有咩問題

幾時又話鍾意呀 反c朗就一定係美欺fans

你班friend 係咁舉thor3喎 學叻哥扮睇唔到呀

你咪唔好認囉

從來都唔係又點認呀你智商有冇五十

繼續扮啦 你唔認唔緊要 大把人知你係dc9

trailer個 retro style 好似 得唔得？

大把人 幾多啊

好期待
有得睇女英雄唔使逼聽埋啲垃圾女權

呢隻死臭雞仲要紅幾多年

唔係馬後炮,狂野時速第一次見到佢就已經feel到佢一定會紅

我第一次睇ff 都覺得
嘩 呢條女靚到dum一聲

都好撚勉強吓
係咪總要搵到一個位係DC借鏡Marvel你先會覺得安樂啲

不得不承認
Stranger things都係抄我M

唯唯唔抵得 好嘔心
成日想dc仆街

最嘔心係想人屌dc
但自己又支持奶共迪士尼
究竟你係咩心態
如果你話好憎奶共既
咁你自己就唔好去睇marvel同魔雪奇緣啦
定係你心態係純粹想dc仆街 marvel獨大
所以拎政治野黎打壓dc?

懷舊80年代懷舊左好耐啦

執好左trailer要果啲先

You raped her, you murdered her, you killed her children

Athena嗰件嚟

Thor3係七十年代其實
首主題曲70年嘅添

首remake ge blue monday
好期待隻soundtrack

呢隻嘢近年每年睇電影都總有一部有用
不過袁志聰話係cover version

其實通常trailer 特效都會執先過其他位

咪引戰啦

閃族人

Natalia portman

引屌樣
其實係佢打boss高潮

diu

美少女戰士可恥

兩睇啫 有人話似 有人話唔似
你比較完都話唔似 咪唔似囉 安咩樂啲
dceu抄唔抄marvel都係柒架啦

hi 150

贊仔dc一早仆晒街啦 唔洗想
我係見啲人雙重標準姐 兩邊都奶共 淨係屌一邊？

Inception夠有畫面參考007
Joker都有好多畫面參考Scorsese戲
咁比法真係沒完沒了

唔好咁啦人哋戲都未上就死要話人柒
DC出緊watchmen, V, joker, nolan3部曲呢啲套套經典名作又唔見人
講柒嘅講嚟講去咪又係嗰兩三套
Marvel要數柒嘅起我是但講都比到幾套你啦

呢個好耐之前啦 唔係跟套戲出
其實美漫撚本身都知

原來真係盲嘅
joker, V, watchmen係咩嚟?又選擇性失明?
衰啲講,論動作畫面除咗ca2叫好啲之外,Marvel仲有邊套係見得人?

無

其實有時唔係幾明點解鐘意marvel就要屌柒dc

唔可以兩樣都鐘意，鐘意spiderman但覺得antman悶，鐘意joker但覺得aquaman悶？

joker 10億
水行俠11億
又真係幾仆街

又選擇性失明

咩野雙重標準
你咪搵個d淨係屌一邊奶共既人出黎囉
你自己其實都係一樣
屌dc奶共 但繼續睇marvel
總之自己鐘意既就一定會選擇性失明咁去支持
唔好再有口話人無口話自己啦
我就認我不嬲睇戲都唔會理佢咩政治既

我幾時淨係屌dc奶共完全同我意見無關
我係講緊marvel嘅post實有人出嚟屌睇marvel奶共
dc post就一個都無 咁究竟屌marvel嗰啲係咩人呀

Dc奶共奶到中共自己都頂唔順唔俾joker上映

咁你咪捉哂佢地出黎公審囉
又好似以前咁cap哂圖 邊個淨係話marvel唔話dc既都要公審
唔好咁小氣啦 覺得人地淨係針對marvel

marvel fans:
因為dc del post
所要就係奶共！

要插就插埋dc啦
小氣到

Fanboys可唔可以唔好咁on9, wonder woman post就討論番wonder woman, 又搞撚到係度講marvel vs dcon唔on9 d

無喇?

Scarlett Johansson

連登影視台日常

上一集首歌都幾正

勁入腦

人地都岀左聲話係發現漏左個作者名先del post 仲係comic con到屌中共

第一集男主角完全無比女主角搶哂戲
而且佢自爆個幕真心正

第一集男女分工真係好好，完全唔會覺得WW壓過左Steve, 反而好多時覺得Steve係lead住WW

同埋gal gadot真係身體力行實踐女權運動,自己參軍做武術教練,證明女人一樣咁勁
唔似荷里活班左膠女權閪一味打咀炮踩低男人

無奈斷估今集又要佢死多次

New order梗係正，不過已經比電影 overuse

DC 歌同音樂一向OK

exact7ly

弱智唯 已敗走

配樂

gal gadot真係好襟老

傻仔

喂呀 你講晒D事實出黎人地點兜

確定要鬥票房？ 票房就唔好講啦

講緊咁既成續唔係仆街
無啦啦又話要鬥
唔好再咁小學雞啦

我話唔好鬥喎

確定要鬥票房？ 唸句真係好撚幼稚
仲要個位巴打上句完全無提marvel
無啦啦又撩黎鬥
好心啦 唯哥 深潛算啦
越黎越覺得你好可憐
諗住入黎提奶共會多人支持
結果....

繼續spin囉 你講兩套票房出嚟我都無撚理你啦
依家話我撩你鬥票房 你講定我講先呀贊仔

可你老母憐呀 咁撚多年都仲未接受到dceu幾咁失敗
我依家都好少上影視台 入嚟又淨係見到成班諗住反cup

Wondersteve

因為搏唔到咪無理囉
原來係你眼中11億票房都算係仆街
咁我都無話可說了

仆街 入到嚟又係DC Marvel fanboy大戰post

次次預告post 唯唯一定會入黎引戰
日常黎

邊個小學雞呀係咁話人撩鬥票房
句句都講票房

JL呢

jl係仆左街
你地眼中係咪一兩套仆街就等於全個dc都係仆街

得你講話要鬥
第一句就點解淨係話marvel 無人話dc
我講票房只係想表達dc咁既成續唔算仆街啦
你又無啦啦話確定要鬥票房？

我呢句係反問 表示唔好講票房
你就句句水行俠11億打撚曬飛機咁

唔係 但係dceu好失敗係事實

表達唔係仆街就叫打飛機
講黎講去你都係想講dc已經係仆街架啦
fans一定要認

又笑人JL
禾地有Snyder cut

係事實啦 我認輸啦
dceu真係好垃圾

贊仔最叻就係spin

我話dceu仆街
你話我地有的是票房 水行俠11億
我話唔好用票房衡量啦
你就話我撩我鬥票房小學雞 dc咁既成續唔算仆街啦

咁我真係唔清楚你所講仆街既定義係咩啦
係咪你地marvel唔鐘意就叫仆街？
定係個世界觀建立得差所以仆街？
如果係第二點 咁事實dceu真係仆哂街
所以我而家都係當佢套套都獨立電影咁睇算

所以我而家都係當佢套套都獨立電影咁睇算
我都係
睇cw crisis on infinite earths仲開心

無計啦
至從zack走左之後
作為dc fans都無再期望佢再搞咩世界觀
出下水行俠 小丑呢類個人電影仲好
計劃方面始終無marvel宇宙做得咁好

真係好肉酸，都唔知佢重點係為咩，為嘈而嘈

豆腐狗淪落到同贊仔互含

Snyder cut幾時出姐
班Dc fans除哂褲等到條J都凍哂

得閒係twitter出兩張黑白相都夠J幾年啦

依家dc最期待james gunn套新ss

呢套都好期待 應該會好重個james gunn味
蝙蝠俠希望猿人爭霸戰個導演會拍得好好睇睇
仲有最期望溫子仁回歸執導aquaman2

ON9唔係扮
唔夠誠哥有錢就係窮
goodest logic

慢慢

唔鬥票房點刷存在感？

岩，shame on me 見住你我都唔敢膽講自己睇開marvel
係好彩你一個人低質到班M記友唔理你， 唔係我真係要浸死以前自己

快啲浸死自己啦篤灰狗分化撚

marvel fans而家得返兩個低質
唯唯同隊長

而家大和解時期，得呢兩條友重柒撚慒慒周圍吠
個POST去咁多頁，只識私怨兩字不識羞恥兩字
唔係當「大家」係「背後」真係認同你 無屌鳩你掛

我以前都入過marvel小圈子post嘈
所以都無咩資格講
但到左而家咁既時期
隊長同唯唯仍然會入dc post引戰
明明已經無人理佢地 但都要入黎串串貢咁
好似好好玩咁
由其個隊長

話唔定而家係想當BVS,JL無發生過

慢慢分化飽佢啦傻鳩
嗰時敗走又話咩有第二個ac好撚型咁屌住走
依家得閒出嚟抽兩句 扮撚晒野唔係私怨
私怨同羞恥你都唔撚識

CCTVB 師奶劇情節

下下都係到講票房
又唔諗下加入咗迪士尼之後套套Marvel都變左膠合家歡嘅笑片
明明大家都期待睇Gal Gadot同Chris Pine佢又係到Marvel Marvel

Netflix今年嗰幾套戲咁低票房一定全部都係垃圾

抄 TDK Batman 綁走人上飛機?

弱智唯入去屌人未

人如其名

M狗阿唯真係肉撚酸

唯唯只能夠入返小圈子post講
你班dc狗繼續互含啦

唯唯出現了

Diana老母今集係咪都有份
發現DC選女角係幾勁,連啲老女人角色都勁靚

//DC 全新電影《Wonder Woman 1984》（神力女超人/神奇女俠）首波預告於本週正式公開，Gal Gadot 飾演的 Wonder Woman 正式走進 1980 年代，經典反派角色 Cheetah（Kristen Wiig 飾）亦有登場，戀人 Steve Trevo 的復活更是許多影迷關注的一點，而 Pedro Pascal 飾演的反派 Maxwell Lord 則仍在鋪陳其謀略過程。

近期導演 Patty Jenkins 接受不少媒體訪問，分享道製作團隊已對《Wonder Woman 3》有著明確的拍攝方向，更將打造另一圍繞在位於天堂島（Themyscira）上的「Amazons 亞馬遜人」之外傳電影，而目前 Warner Bros. 尚未證實此消息。//

係就快啦 唔想等到gal有老態時先拍

究竟Chris Pine 點解冇死到，冇死但又唔會老

屌你老味仲嘈緊

雖然DC戲唔係好岩口味，但Gal 真係靚過晒所有Marvel 女星，真正女神級，黑寡太矮同時又太豐滿

aqua man sucks

雖然變左笑片，但又真係幾好笑喎
今時今日一套笑得出嘅笑片已經好難得

起碼上集唔悶先，DC黎講已經叫好好

Elizabeth Olsen個胸先屈